冇mood做任何野，求屌醒

你有啲咩要做呀

Present Quiz Project Final

幾十歲要人屌先識做野?
有冇考慮自殺呀

屌
飲啖水
拎返起啲 note 做10分鐘再休息陣啦

自殺都唔敢嘅垃圾

過渡期啫，我曾經都對身邊所有事物無興趣，但當搵到目標之後就好後悔之前虛渡光陰